{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 가락청 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00であり、チェックアウトは11:00です。予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。また、チェックインは24:00まで可能で、この時間以降入室は不可能ながら、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約進行してください。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや払い戻しが不可能で、提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。提携店事情で客室情報が随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、入室の際、現場で10,000ウォンを払わなければなりません。入室利用案内では予約特典、外国語の案内では英語のできる、駐車可能、荷物の保管可能、ワイファイ可能、共用PC上映、簡単な炊事が可能な台所の上映、共用居間、屋上テラス、1階のカフェや無料クリーニング、専用バスルームなどの付帯施設を提供し、周辺の名所としては試合前、郷校、全州韓屋村、殿洞聖堂があり、周辺のおいしいお店のではベテランカルグッスとシンベンイがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせ事項によって当日予約は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは24:00まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは24:00まで可能ですが、この時間以降入室は不可能です。また、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人まで基準になりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。パーティールームなど特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約進行してください。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや払い戻しが不可能で、提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "提携店事情によって客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店事情で客室情報が随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、入室の際、現場で10,000ウォンを払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "提供されている付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典、外国語の案内では英語のできる、駐車可能、荷物の保管可能、ワイファイ可能、共用PC上映、簡単な炊事が可能な台所の上映、共用居間、屋上テラス、1階のカフェや無料クリーニング、専用バスルームなどの付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては試合前、郷校、全州韓屋村、殿洞聖堂があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に美味しいお店はありますか？",
            "answer": "周辺のおいしいお店ではベテランカルグッスとシンベンイがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 574
    }
}